有無d真係高質的手機game?

唔係無腦課金
而係真係高質

StarFront: Collision

太鼓次郎

danball系列

皇室戰爭

我都想搵 推

我都想知
最好玩係咪已經係clash royale

大家好，我是香蕉

OPUS
OPUS: R

決戰平安京

開羅game

我都想講呢個，好撚好玩

傳說對決

爐石戰記

sdorica
台灣公司
4年開發
絕對唔差

利申 打手

單機驚
Pala dog
不過唔知幾多年前

pubg

FINAL FANTASY 6

隻game出玩到而家 一個仙都冇課過

F

clash royale 唯一一隻出咗咁耐仲keep到日日玩 唔棄game嘅game

旅行青蛙

pokemon糕囉

咩game

#コンパス【戦闘摂理解析システム】

有台、日版，玩技術多過玩課金
之前有位巴打介紹，入咗坑一年

利申，無課玩家

Modern combat versus

idol m@ster million live:theater days

PUBG
同女朋友 同friend 玩好正

Marvel future fight

PUBGmoblie

GTA sa

BattleHeart Legacy

而家無腦課金嗰啲基本上沉哂底冇人玩

this war of mine

玩到vip13 之後驚覺冇錢玩唔起

Limbo
Inside

The Room

爐石一出玩到宜家

Duet

見到隻game有vip呢三隻字已經唔會玩

angry bird
plants vs zombies
認真

PAD

Animus - Stand Alone 手機版dark soul 不過要俾60蚊買

buriedbornes

Qq飛車

三國殺

dungeon survivor 2

Hungry shark

第五人格

H game!

打到傳說賣咗ac
太曬時間

逆転オセロニア

黑白棋game
唔課金可以玩回血隊 落棋技術好照上鑽石
仲有大把免費勁棋

王耀

Beholder

石器時代

魔女之泉

Don't starve

文明爭戰

Monument Valley

課金戰記

魔靈召喚

Hero evolved

This war of mine

King’s Raid 台港澳服呢排先出 原廠直營
養成GAME

PVE掛機AUTO 考組隊配搭過關 PVP同認真MODE先手動
唔同角色配搭用來應付 副本 推圖 競技場 世界BOSS 公會戰之類

無限送石(競技場每周排名 每日任等等) D石用來買英 時裝
專武專寶唔使抽 用競技場積分換OR打世界王仲快
NO首抽 刷來晒氣

玩咗兩個星期 我諗係近期最值得玩嘅手機game
如果唔鐘意養成game 可以唔使試
有興趣可以去巴哈爬下d台仔心得 好易上手

Gorogoa
要諗 但好好玩

紀念碑谷

《王者榮耀》

我都仲玩緊 明明無咩特別 但玩下玩下就幾年

其實勉強來講唔俾錢都可以玩，不過一定要晒好多時間

盜墓長生印

Vip完全唔影響

神抄

Destiny Child (韓服）
運營佛心，長期送石
最記得愚人節哥日送左一萬石（十抽一次2700石）
唔好玩日服，同韓服兩個世界嚟

開心鬥一番

而家都玩緊，但唔課金真係玩唔到落去

limbo

World of tanks blitz

開game 玩到而家

地下城物語

Day R survival
生存game，背景係Russia

敢達

同街機差唔多feel

PC Don’t Starve 玩家表示手機版好難操控

+1

PES

That level again
Monument Valley

real racing 3

Reigns

口袋學院物語

Black survival

龍珠

FGO

隻隻低成本課金game都一鳩樣
食雞唔洗課金又玩得爽

online game黎講 暫時無玩過一隻唔係垃圾

玩單機把啦

好難玩

成個post一隻rayark既game都無

Oceanhorn

上面咪有隻sdorica

你都係直線求單機GAME姐

kairosoft 出個d

愛麗絲的精神審判

為了誰的鍊金術師
日系RPG戰棋回合制game 最愛呢類

冇課一年上傳說
冇技術課幾多都冇用

Kitchen Frenzy

勇者鬥惡龍中文版

點陣Q塔防

thisav

達哥果隻唔記得咩名

最囧挑戰2&3

Implosion幾正
有故事 多skill move 唔係課金game

Lord of dungeons
血汗Game

朕的江山

last day on earth

Battle of polytopia
本身單機game ，貨8蚊可對戰，回合制棋game

Fate Grand Order

依家越來越多Clash of XX
升級課金game

Toonshooter

Crusaders quest
The room系列
Rusty lake系列

Critical Ops
美國fps game,似CSGO,係我玩過嘅手機fps game最順嘅 除咗地圖唔同之外同CSGO相差無幾,有課同無課差別只有抽唔抽到限定skin

P&D
日本轉珠game唔多講,比起神抄個垃圾課金量低好撚多,無課都可以好勁,活動限定虹蛋可以直接換翻黎,打翻黎嘅蛋部分都幾好用
最大缺點係某啲進化素材係日本限定,想打就要去日本/人地開比你打,但係好多場有限定隊長,冇就冇得打
無課可以幾勁,詳情請google無課金日記

魔女兵器
好撚少見算比較有良心嘅大陸game,玩法似崩壞3rd但係唔洗人手㩒攻擊制,抽蛋用嘅item可以直接打活動關刷,勤力打可以比得上課金玩家 唯一缺點係大陸出,

Rusty Lake

崩壞3rd

Mika Mobile 出既所有Mobile Game

Candy crush

Dungeon maker

Kingdom rush

Kairosoft 既模擬系列
買隻game一次就得，唔需要in app purchase

同求 想搵d 近一年嘅高質手機game

pad 我覺得幾高質
初初真係靠技術
但714後成隻game走晒樣
變左課金向

龍珠同足小都有玩
又係課金向

希望搵d唔係課金向
只要係高質，養成/單機game都無所謂

我都想問 次次貪得意玩左陣過一兩星期就刪

早期pad唔差既，根性紅晶0課金

vainglory

pad

劇情向有 我在七年後等你 同 去月球 兩隻都好正

deemo

GBF

To the moon

Lord of dungeons
終極經營game 真係有血有汗 肯俾時間一定可以好勁
玩咗個零月 仲係好努力 小課梗

白貓

玩多幾次就知啲人黎黎去去都係一個模式 好易殺

謊言遊戲
好鍾意玩呢類既game

劇情一流，但個戰鬥平衡好差，一係秒人，一係比人秒，同埋人物養成系統好heavy
利申：1年前玩後感，唔知依家搞成點

崩壞3rd
暫時挽過覺得CG做得好好嘅一隻手機game
挽咗一年 有課

富豪娛樂城

曹操傳online
營運派勁多金 唔課都可以好快買到想要既英
玩法有d似以前三國志

以前成日玩 但玩到咁上下就好難玩，每局都分到高你兩階嘅人，俾日射一下就沒勁多血，但你又打佢唔入，仲要自動扣錢去維修 好難玩落去

係幾良心，但越黎越複雜，停玩咗好耐

4-5年前嘅小小帝國

單機雙打小遊戲

Bloons td 5
啱玩遲多一個星期可以買第6集

叫我萬歲爺

Gorogoa

純粹對比手機game
Pubg 真係算係咁

cytus

Soccer star

講高質好多都好高質
但耐玩真係無乜

呢隻高質
買齊四集

Galaxy on fire 2

ctyusII

我都想玩高質手機game 最近都無咩好玩

唔課金都唔知點玩

貪石蛇

鍾意玩sudoku嗰類有隻100 logic game都好正

Monster Hunter Stories
Evoland 2

點解會冇人講龍之谷m

得閒可以試吓呢隻

Brown Dust

有無d game畫風好，多靚女？唔要Arpg

8 ball pool 真正純技術，自從有智能電話都未del過game

Crazy taxi

Clash of clan?

地下城堡2:高潮

戰鬥女子學園

除左傳說對決

率土之濱

呢隻垃圾game唔使提

Plague Inc.

呢隻真係好正，某幾part嘅音樂同背景都好有神秘感同西藏feel

Bang Dream

崩壞3rd

以動作game黎講應該喺頂級

遲啲更新版本有33抽S級保底

GunboundM

PvZ Heroes

OPUS:Rocket of Whispers

有冇守城game推介？

World of warships blitz 唔使課都可以好好玩

呢家+-1分房
仲狂岀金車引你買

brown dust
8頁得1條友講

Tsum tsum

真正神驚

cytus II
有劇情 有養成（升lv)
歌好聽 同埋譜面好好玩

怪物彈珠

雷亞我鐘意佢果隻deemo
d歌正到

係台北見到大大個三國志大戰m廣告 又係伏黎？

石器時代M

其實mff啲vip用途不大
又唔會話無課玩唔落嘅，要用多啲時間玩咁解

入黎就係想講呢隻

貓咪大戰爭
唔課都玩得

呢個真心好玩

我見APP台有人介紹隻 敢達 同街機GUNDAM一樣咁玩 好似幾正

lm

Dungeon maker唔錯

狗也不屌 又lag又要課金

marvel future fight

地下城堡2

一開game就玩 玩咗三年有次大更新之後就棄咗

saoif

Plants vs zombie

絕塵飄移

h

Whatsapp
技術向&無課金
有挑戰性

永遠的7日之都
重劇情，有機會玩到胃痛，
即時操作，畫面靚，動作流暢，
課金重要性不大，唔肝又唔坑。

Kingdom

暴擊英雄

課金就睇你啦 佢已經送好多機 夠打有凸
不過我都覺得係唔夠順 但係佢出隻咁既GAME好過好多0技術吸金GAME

正

Kingdom rush
單機game, 玩落鍾意可以買二三代, 唔同版本地圖、英雄、塔同怪嘅分別

一局要玩好耐 不過d聲優好正 咒棋好好玩 神隊又太屈
玩咗差唔多成年 好似十一連抽中s機率細左好多

薑餅人

無錢買電腦

LIMBO
INSIDE

貓咪大戰爭

唔可以兩樣都玩既咩

PUBG俾狗玩 啲hitbox廢撚到 2015出嘅game都好過佢

TsumTsum

神魔之塔

少見嘅高汁解迷遊戲
記得有啲jump scare
玩玩下嚇到滴左幾滴屎汁

課咗仲衰過冇課
成班戇鳩隊友撚鳩你
利申 棄咗一陣 不過5.0 update 收左rare parts 皮 諗住落返氹

Kingdom Rush系列

崩壞3

為了誰的鍊金術士

戰棋game要用腦 D角色又靚

major mayhem 1 2
friday the 13th

你打下d排名再講

Modern combat versus
World of warships blitz
World of tank blitz
街頭籃球
PUBG

唔課玩得仲開心，儲下石仔買10飛復合穿甲彈傍身就得。金車有時仲弱過普通車

打rank或玩high tier 會少好多noob

Agree，隻game玩skill架

dynamix
香港製造音game
唔課曲包都有活動俾你賺錢買活動歌

大把T1 deck 5k塵以下已經砌到

我架dream car tiger1 比人隨意穿裝甲，底盤，車頭

battleheart

要識用不同angle 去彈子彈

隻game 要用腦玩，睇地圖同埋teamplay，千其唔可以9衝

呢隻好玩！

曹操傳單機版好似更加符合需求

咪係，個岸鳩版就算鳩數啦

Draw something

龍之谷m

kirikiroid2

Age of magic

高質回合制 game

可以唔課金

隻隻角色都有佢用處

Inotia 3/4 好耐以前嘅單機game
故事性 人物 打鬥都幾好 可惜無再出落去

即是 曹操傳威力加強版？

咁又好似唔得
呢幾個patch t1 deck都好貴下
同埋玩死一副會悶

不過爐石唔係得rank打既
上傳說好無謂 好曬時間 基本上時間磨返黎
玩競技場仲正 又唔駛課金 又可以玩下唔同卡

呢個game真係課嚟玩都低

Robocide

TheoTown

大部份 kirosoft game

Fallout Shelter

Survival Island

Tinker island

Eden the game

Space Marshals 2

Day R Survival

Pixel Starships

有無巴打有玩 gems of wars 幾好玩，又唔洗放金都ok

cube escape 系列

屌 個陣日日返學磨一關地獄磨到放學無限loop

推 貓咪大戰爭

最憎 D game

1. 抽野

2. Paid to win

3. 同一 mechanism 換 Skin 無限重制

4. 得一兩個 chapter 免費 但完全無 demo 等字眼

好似幾好玩 想問巴打玩台定日？
台係中文介面？

垃圾game
啲抽卡機率低到on99

即時戰略:
Polytopia

起城市:
Theotown
Pocket City (未出)

RPG打怪:
Stick Ranger

Balans game Fun and engaging

DominoDrop

台版係中文介面，自己兩邊都有玩，主力玩日版，活動同人物更新多過台版，因為台版遲過日版成年先出，如果新手睇日文有困難可以玩台版先，玩落ok嘅再轉日版都未遲

有興趣加tg一齊玩 一條友玩好悶

玩咩ser

最近玩番 卡緊普90

office quest

呢隻game連登無開post咩？
啱啱dl左日版
台版洗唔洗轉app store打咩搵？

有冇推薦一啲回合制遊戲
又或者係mmorpg

崩壞幾好玩
連我係女仔都鐘意玩

抖音

打隻虹番打到眼訓

連登有開post，不過沉咗好耐，台版轉香港app store 打#COMPASS-戰鬥神意解析系統- 就搵到

日版有冇興趣一齊玩

玩同挽都未分得清楚
學下中文先去打機啦

我好廢 仲未好知點玩
Dl埋中文版試下先

我在7年後等著你

黎緊出魔力寶貝 石器時代m

Pubg

sudoku

有冇啲即時戰略嘅game

係第一首推左，無人理

Clash royale由出玩到而家，一隻幾輕鬆嘅game

chain chronicles

唔見左個ac
以前玩法隊

injustice

反而tier VI 嗰架動漫版先係正常tiger

其實都幾悶下，冇乜新意

原來有隊友

可以打啲易既放係度自己打
叫輕鬆啲

infinitode幾好玩

Dragon ball legends

Shadowverse

Royal blood
新game黎

Deemo

基本上佢由出第三部開始已經垃圾
不斷翻身舊角色嚟抽 機率仲要得0.1

the room

爐石

Ingress (伏到仆街 )

而家升到d
用緊貞徳 d金幣好難拎

日版？

Mobile gaming is gay

歡迎來到 傳說對決

台

我想問下你哋嘅譜面係咪自己寫架

真係好玩

但平時玩就會有錢，其實鍾意玩既話都唔洗課太多金

我大部份自己寫

啱啱downlod 台版

金幣可以打挑戰模式解任拎、維護同有大活動都會送，之前先送咗2525粒+維護補償幾百粒，唔洗咁急抽晒佢，季後賽前前後後都有機率up，到時抽都未遲

正，計埋你有3個人可以組隊打

全世界最高營收 怪物彈珠無人玩？

最正一定係
Forgotten Memories

可以呀 加Killer-0

單機故事都好玩
競技場公平玩唔洗課

Roller coaster tycoon classic

有冇tg 開gp加埋另外位巴打一齊打

岩岩加咗，我個名同連登一樣

星之後裔

成日送石送人 掛機養成就代表一切

呢隻電腦版

澳門最大線上賭場

Age of magic

nds emulator

舊game

Solomon's Keep
Solomon's boneyard
Defender Chronicles ii
Inflation Rpg

巴打有tg?

clash royale 無得輸

少女前線

有無啲係類似implosion或者diablo玩法

就咁睇教學都唔係咁易

一陣試下先

Clash royale真心高質
3-5分鐘一局，等車撘車無聊玩翻局都得。就算俾人屈，都係捱幾分鐘就下個對手。

唔需要課/重課，課金只係加快攞到傳說卡嘅週期，隻game設定左每張卡有平均機率抽中，，除非課金/商店買。可能你今日某張牌特別多，但長遠嚟睇都係平均。例如我有啲從來唔買唔升嘅牌，可以有幾款都係一樣張數。
考技術。依家啲人興1lv衝分，城堡1lv，淨用1lv牌打。啲人都可以衝到上2千幾3千盃，同盃數講緊係7-10lv玩家。

以前好迷Dragon Quest Monster系列，但正傳DQ就未玩過
睇到DQ用人打怪，係唔係無得捉怪同合怪？
佢個合成系統好吸引

留彍學野

Mobile only既game多數單調同課金向
除左少數例如rayark, kairosoft, the room個d
我覺得好玩既大部分都係port: 上面都好多講左 加多一兩隻: mini metro, bastion

鬥地主

Monument

Line rangers

兩選一。一係唔課金就遊戲時間長，二係收費單機game

有冇啲多人連機？除左傳說 食雞呢啲之外

inotia

Air tycoon online 2

RCT 1 懷舊

Battleheart新版？

七月頭出

但ios而家有得下載

Last day on earth,真心好game，唔課金都玩到

好似幾好玩咁

玩嘅可加tg一齊組隊打

DQMSL
有得捉怪,合怪, 出左4~5年, 仍然經常有更新,活動

Tilt ti live
Battle heart 系列

Tilt to live

hkjc
instagram
whatsapp
tinder

Theotown

另一個伊甸跨越時空的貓

地下城物語
dungeon marker
月圓之夜

3隻都高汁
不過下面兩隻要買

有冇傳統mmorpg, 類似RO咁
唔要3D

即下載玩下

月圓之夜好玩, 少數大陸高汁原創game
(佢似slay the spike,但好似早過/同期出)

上面巴打講緊solomon's boneyard 都好正

私人補多隻 knights of pen and paper 1
但2代唔好玩

Battle heart 1打爆哂喇，有冇新系列？

以前成日玩識左好多巴打

呢間廠d game都好好玩
我玩話其下一隻game叫 四目神
逃出懸疑game 最後多種結局都好驚喜
玩到眼濕濕 屌

我指第三代

四目神我一開波已經卡關

但真心好好玩 真係好卡既就睇下攻略啦

係三部開始已經垃圾 悶
好想佢完
了結

無

垃圾game得班垃圾MK玩

陰陽師死忠

Cartoon wars
抽卡game
好好玩

Battle heart legacy

呢隻d 3d模組好高質

有冇rpg好玩，好似ff dq系列嗰啲一炮過比錢唔使煩

deus ex go, 有冇人玩過

Red tides

只係玩alternative girls 日版
睇故事，睇女
間唔中玩下macross 個隻音樂game

GTA vice city
GTA SA
FF6
THIS WAR OF MINE
TITAN QUEST
LIMBO
INSIDE

接受倒支那驚既，九黎都唔錯 繁體字

認真 marvel future fight

Marvel Strike Force

dungeon maker

human resource machine

咁耐先有人講呢個

唔知點解每隻game都係一開始做得好
之後越做越差
例如pad
早期真係好考腦
要過蘿拉(唔記得左咩名)同宙斯
要打幾個鐘
用天使根 or 虹精根
諗錯步都輸
贏左真係會好大成就感
仲有乖離
早期好考點組pool
卡廢但係可以搵大腿carry
依家兩隻game都比 膠佢

因為要keep住呃錢

R-Play
超撚好玩

所有課金驚通病=越出越勁
越黎越唔平衡
出新野廢又焗唔到人課金

打機當睇mv

利申：有微課

agree
點解樓上咁多負評

有隻i字頭既rpg好似叫聚爆

soul knight

高達即時戰線

日日玩，一蚊都冇課過

靠技術贏高level過自己是閒事，戰術先決

Tower Bloxx
GTA SA

我在7年後等著你
神劇情，伏筆多得黎又收得哂，每個位都好精彩
唔到最後一刻都唔知發生緊咩事，
無論IOS定Android既評分都係4.9，唔係講笑，
除左震撼都唔知講咩好 。

Armello 桌遊回合制 單機 多人都得

candy crush無人講？
一出玩到而家